牙冰完美處刑台妹。。。

童童可愛啲

金魚腦正好多

牙冰係我女朋友

台灣人啲普通話咁撚好聽嘅

台妹正好多..屌你老味右面果個好似孌童咁

成個男人咁‧‧‧

係我的女友‧‧‧

程人富真係好撚柒

台灣人果d 叫國語，不是普通話

Sor9

好想被牙冰瘋狂西面啤鳩

認真？ 唔係下嘛

阿冰世界第一